فيديو .. ميلان يستعيد توازنه على حساب ضيفه فيورنتينا
 حقق فريق ميلان فوزا ثمينا على ضيفه فيورنتينا بهدفين من دون رد في المباراة التي جمعتهما الأحد يناير كانون الثاني في إطار منافسات المرحلة الـ من الدوري الإيطالي لكرة القدم ويدين الروسونيري بالفضل الكبير في انتصاره لمهاجمه الكولومبي كارلوس باكا الذي أحرز الهدف الأول له مبكرا في الدقيقة الخامسة من انطلاق صافرة البداية ولزميله الغاني كيفين برينس بواتينغ الذي سجل هدف الأمان في الثاني في الدقيقة الأخيرة زمن اللقاء الذي أقيم على ملعب جوزيبي مياتزا في ضواحي سان سيرو واستعاد ميلان توازنه بعد خسارة وتعادل في الجولتين الماضيتين على التوالي ورفع رصيده إلى نقطة وتقدم إلى المركز السادس في حين تعرض فيورنتينا للهزيمة الثانية على التوالي ويحتل المركز الرابع برصيد نقطة في الكالتشيو  